Google奶共，唔用gamil嘅話可以用咩代替

ProtonMail?
我真係唔識㗎

gamil

對唔住我打錯字

中大Email

QQ邮箱

iOS同Android都唔用得喎

ProtonMail?

Apple Google都奶共 = 唔用得

KaiOS呢？
定抑或唔用得電話
電腦都用得email
Microsoft又奶共？

飛鴿傳書

用yahoo mail

Fastmail唔錯 US$80/三年

仲邊會有email 好過protonmail
識玩一定用埋pgp

即係要申請唎啲？

其實我講笑姐，除非要做咩超高機密行動，如果唔係邊有人同你顛用pgp 咁煩

ProtonMail，暫時應該穩陣

tutanota

中大email

用咗幾個月
感覺良好

m$ 不嬲奶奶哋
唯一清泉咪 linux

反而想問各位巴絲yahoo係咪開始唔掂，要轉gmailgmail定microsoft好

protonmail
申請左入過一次
之後就入唔到（冇錯密碼）
有冇巴打知點解決

都有少部分人嘅

之前遇過同oxford嘅一個researcher contact，佢講明冇pgp嘅email 唔會覆

facebook都奶 唔好上網